[27/04/2017] 股市直擊 + 波神信眾區

無電了...

差返咪有

佢暗示自己又去左食一晚女呀

ok me被呃揀情

這些機會

世界和平 升

唉

all in call

升姐係俾位___

期結休息一天

要啦，件事搞掂未？

好多ching俾囡囡呃

勁假27

qq?

咪又係升

我驚無得pklm咋

早 大家早餐食咩

BC HO INCH🖕🏻

今天只出膠圖

問食咩都寸
我又無答食囡

LP變灰

MO LA MO LA

今日又夾爆春袋

qq

papa

以為下星期一先開

兩宮 DIM JOE...

26/4/2018 收市分析 – 恆指

1. 從市場邏輯分析，恆指今日呈變形平衡市，價值區下移。大市今日一度跌穿區間的底部，最終雖然能夠收於區間內，但大市整體缺乏買盤支持，偏淡。

2. 期指日波幅達618點，在上午完成轉倉後，大市波動擴大，唯未平倉和淨數跟轉倉前相若，長線大戶仍是離場觀望中。

3. 即市水位以低水為主，即使尾市由低位回升，水位仍是偏弱，表示只是即市的平倉盤推升大市，並非有新的買盤入場，限制了反彈的力度。

4. 從向心系統分析，期指在周線和日線仍是以區間市運行。日線區間介乎30700至30000，而周線區間介乎31600至29500。之前分析已經指出4月月波幅不足有利5月出現大波幅的單邊市，所以現時宜等大市走勢明朗後才入場進行部署。

5. 最後提一提大家，根據港交所的資料顯示5月期指比4月低165點(國期：68點)，之前所有的分析都是用4月的數據，當大家套用到5月的期指/國期時，記得作出相應的調整。

爸爸live都冇埋死左去邊

點行落去

高低水炒期大法

原來係瘋清d徒弟黎

FOR...

垃圾驚.....

dllm 302樓下得唔得

..................

又食四川妹

點解會升

沉船lor

說lock了 為什麼loss

跌

4抽中

內地大户用高低水大法炒hsf

6抽中左

in MS we 7s

WA TIN TIN LIFE WINNER...

4色心暗即係得兵長、暗龍契士、濃姬

冇咩揀

係機場，
老野：d 人講上唔到樓，屌，唔係上唔到樓，係無錢
老野條老女：係，D 偽善既人話咩上唔到姐
老野：無錢就認無錢羅，咩上唔到咁好笑

真係聽到想即場開佢地波

有頭髮邊個想做廁哥

關偽善咩事

平晒
個市可以安心去死

送女神機？

同呢d人講logic?

跌！我叫你跌呀！

得兩手
由得佢

係呀

我去地獄之旅...

ME USE 3 7...

十萬點!

任狗果舊紙皮.......5舊水抵撚到仆街........

呢度仲有無人有玩

字母哥一打五

Wojnarowski says the relationship between Kawhi Leonard and the Spurs is broken and the Spurs won't blindly offer a max contract to Kawhi

-1 上機

鳴上悠睇落又OK
不過拉九筒就難多C

ok 又可以重建了

好耐冇聽baba live
乜鳩都無改
係個倉d錢少左姐
見30450

換klay？🤔😍

果廿幻仲淨幾多？

我唔知呀
30左右啦

【即市分析】友邦企穩70元關可買

得返30萬 個live 愈來愈短，日日都廢話，見am公司為開都已經想執咁款點算

其實真係好精境, 話琴日預期上午轉完倉, 下午會波動
自己果陣就講係偏好
點知琴日下晝跌, 今日就講番自己成功預測, 下午會波動

換mcgee打五巨頭

精警

佢依家咪成日J區間市law

覺今是已昨非

國指lc14000
重凈返幾多呢

佢咪forward 人地dyson 成功前fail左幾百次囉.....

即係好似大屍咁
錯幾百次無所謂
最尾股災中返次就得

字母 大大份 又快 有無機去到lbj 7成？

追上大師了

防守超LBJ...進攻中投咁少份量都咁猛......其實同07年LBJ有得挑下機

只係管理層屌走左KIDD......唔知佢之後走唔走.......

大屍係錯一百次 中一次
baba hai 中一次 錯一百次

其實如果佢講既係真話佢都夠退幾次休，所以洗撚理你

你唔係上左機咩？

都係愛股平保易玩

爸爸係咪叫大家追2318?
係咪見到一注獨贏買中俄鋁

岩岩穿位黎追

佢係咪想講追沽......

追納強好過啦

有排等喇
退番張-1比我ok?

佢話係格隆匯傳2318 有高層俾人拉左
淨係講左謠言止于智者
叫大家自己諗
佢今次醒呀

搵人幫你渣張...

-1 偷雞百幾典duck ng duck

講起硬 中銀都硬到呀媽都唔認得...

覺今是而昨非

個john咁廢....夾一夾先.....

唔係呀
話平保比人5毛做,依家無呢件事
謠言止於智者
分析都一樣

gap ng gap dou ar
5分鐘 兩枝針

又話唔睇新聞，只睇技術分析.....我呢兩日都睇唔到有大戶掃貨

天下圍攻
美麗傳承
馬克傻豬

大番 3串1

有冇手足持有2318 中國平安？ (5)

大家有有諗住溝貨?

收錢叫人自己諗

like Mr Man Run said "call la PK"

比錢嗰班人本身都唔諗嘢 仲要佢地自己諗

有持有

嘩....

NPK, princess, she is during her pregnant period

flower plastic talking my settlement prediction

and u r talking about my May prediction ....

btw should be 292>284>270

轉燈ready?

召喚多汁

比空姐屌要我收機...
我屌，順便設止賺

上場金盃四季旺個第3其實真係好撚犀利......

as juicy said: nice stature, well background, pretty face

match !

女王格

勝得威個場想博佢死

傲嬌

我鍾意旌暉...勝得威重磅有次谷草俾包裝騎士湯鳩左.....

飛馬再威呢場都贏唔到應該可以轉去ikea

嗰陣火車好似仲係-7 好著數

精明才子14檔杜利萊...得勝狗重磅外檔...牌面點睇都係隻幸福分享好.....

我驚真係飛到返快活谷啤酒園

少少地剷上看台咪算

講真 我想試下隻夏日通道.....

有你共想

平保輸到仆街 收手停一停先

次次玩親700同2318 都輸 係唔信邪又玩過

信唔信同精明才子一齊去飲啤酒.....

「若到時下雨的話，濕軟的場地會大大增加『鷹雄』爭勝的本錢，其實我也會讓『鷹雄』在再下一個星期出戰皇太后紀念盃（5月6日星期日舉行），該賽的2400米途程會更適合其發揮。」

大魔呀....

真係飲啤酒我報icac

TLA.....................

全體進攻上路

正宗谷死馬.......

輸出game

今年唔夠數呀..

仲想推埋隻明月千里去跑寶塚......

笑話

記得唔好慶joke ar TL

唔跑死曬佢點換呀..........

講緊跑馬唔得閒解纜

果隻喜勝狗 咁都贏唔撚到今次就應該要食屎了

好想睇如果遲D穿左4月底, 到時baba 又可以點樣無視呢樣野
繼續分析...

唔怪得今日個海咁細浪

雞G無事 鑽6飛龍 都似好過佢...

鑽G飛龍神經刀....雞G冇事我覺得係練馬果個唔得.....

到時below20
有冇live都成問題

祈禱 不了

睇埋今場就知飛霸0 係咪彎左 上埸個第4真係嚇死人

倉收入事少，開班先係收入來源吧

咁撚好命穿得到890.....姐係連5月除淨825左近......收得穿就神了.....國貨

2318 gg 了

呢個一定啦
到時比kfc攪掂都未定

下季麥菲會黎料 佢用得大番都係去馬

Leading 咁樣行
大市還會近麼？

no water flower

用呢隻比喻自已
另有一番風味

岩岩穿位 唔係唔落去呀?

fake news

買少少lp

應該幾單

一就無牌收錢比tips

二就比班上堂撚追討

三就唔知有無報稅

重有如果真係實倉都輸唔少

同埋呢段時間得罪既其他財演

fake ng fake duo ho
我好消息散for

人走
人地應該冇你咁柒吧

交家用都唔得咩
不孝子

聽佢D 語氣, 之前就應該係講明係俾TIPS
而家就改晒口吻, 唔係俾投資建議, 係教學..

留返同KFC講啦

全體進攻上路！

好似話收錢係講座...TIPS係送既

可能見到你地屌先識加免責聲明.....

唔收錢都唔可以比tips嫁

lets sent god father to jail

我睇喪心系統D人講

如果咁樣9up 就得，kfc執左佢就得啦

洛克HO GING...WANT BUY...

定位好似打野/ 凱撒路

就好似中興叫伊朗做YL咁....

哇屌......3萬蚊 過夜......

隻薑唔郁

wai ar ....

gl is g

邊位ching自爆...

一陣如果有live 會唔會狂J自己話反彈力度弱

定位團戰切後排殺到母湯母湯...

TLA..... 做乜貼我鬆D出黎

穩住好友能贏！

冇啦 明天先LIVE 又同D女主播係度吹下水.....

諗吓點走佬？

2318 LP @72.5 settled 96.x%

咁跌法 年中仲有無得見3幻6

沒有燈 背影怎可上路

go down sin la

June LC36000 how much now

謹言慎行真係咁難？

今日short 唔知仲有無水位

套國rb 大法入價食曬

如果淨返幾點就俾$100支持下

btw...爺爺冇啦冇啦

買左爺爺拎歐霸 喊左

下回反勝

愈叫愈跌 好似係

有人擺兩點

梳

真係$100

委屈你

11打10都咁..除非下次打8個

垃圾pad 4抽全金強垃圾......

302仲有d骨執返 中午可以飲凍飲

鑽得10%

又唔係勁 抽完先知咁難

搭飛機又賺
唉，之後要陪笑幾日....

baba 好似一早戴左頭盔，話如果xxx 就改年中睇法

steal idea arrrrr

去邊鼠

最少見70 掛

梳 吾巧起禾底....

今日多D OK?
有D 75put可以翻生

人走 & Juicy，禾揀覺禾地d gif系列好快上報紙雜誌

6 CHOW = 難...

我無save低

王者洛克只係二線打野...

果隻喜進.....潘狗車撚鞭車左廿幾鞭.....ON9

世界未日都要升 要跌就跌死我.JPG

改完之後中, 咁叫唔叫全中?

g

脫北者-金正恩

暫時覺得呢張係最正 好應境

明明我無出聲🤷🏿‍♂️

麥明詩都叫大波

屌又未出發先性奮

邊似得你渣波多過食飯.....

有得_
_唔_？

利申：支持土炮

新北空氣臭臭地

劈多野之後有碎片向住個鏡頭飛

之前

色情場所丫嘛

你諗你

村田咁肝法..........幾十巴車撚死富奸呀.....

磨下磨下

奔雷手文泰來：打啦 好悶呀.jpg

比位put?

4c呀
攻乜上路

點解升番架

refund arrr

爺西isg

WEI AR...

gl is god

今日唔好上船啦

4c ar...

for mr bc

【重磅消息！香港大学宣布：新药可清除艾滋病毒[憧憬]】4月26日，香港大学宣布，该校医学院艾滋病研究所研制出一种新型抗体药物（BiIA-SG），在小鼠身上成功进行实验。据介绍，该药物能有策略地伏击艾滋病病毒，保护细胞不被感染。另外，基因导入的BiIA-SG可以在小鼠体内持续发挥功效，并且清除已被艾滋病病毒感染的细胞。

人走Sir 冇事啦終於有解決方法

咪克C HO GING

問世間情是何物，情侶間嘅小風波，旁人懂甚麼！但係，搞到當街當巷互摑仲拉扯頭髮就實在.....太失禮，文員卓小姐周四(4月26日)下晝4點行經油塘港鐵站B出口，就聽到大大巴摑落嚟嘅啪啪聲，「起碼打咗幾十巴」。從佢拍到嘅片段，當時一對情侶喺站外一角嘈交，「個女仔係咁摑個男仔度，唔知有無打咗50巴，事緣好似係個女仔覺得男嘅偷食出軌。」

片段中，住好搶眼螢光紅色袋嘅女事主著住短裙，將個男仔迫埋牆角，一路指手劃腳就男仔出軌問題問罪，鬧完就摑，左手摑完，右手摑，男仔其間亦還擊摑番對方一巴，不過佢都係被摑嘅多，還擊嘅少，有時被摑之後仲好急急用手撥番亂咗嘅頭髮。

就出軌一事，個男仔一直無否認，只係「哦哦」，反而女事主越鬧越激動，不停話「肯定有」、「十幾條女...你自己搵十條女搞嘢」，跟住連續向個男仔摑20巴，左右手連環開弓，右手摑完輪到左手摑，清脆掌摑聲此起彼落，簡直巴巴有力。卓小姐形容嗰刻聽到「好大聲啪啪」，查實喺全長2分05秒嘅片段中，至少傳出41吓掌摑啪啪聲。

弱智，俾人輕輕摑一下都走啦，食到十條女洗同呢條女嘈落去咩

真愛

佢好似唔關愛滋事…

你攞我同 一齊黎講？

金山is god
穩守23

問BC...

NDL7MRGPGDNLD

死貓彈？

Put jor... me is zero

架船咁重緊係反手call

準備 put

Agger

Next week continue gap up ho ng ho

好Gay

-1+sp292

薯.....
今朝個john 報左夢俾我話會夾上306 sin....

Gum talk lui la

伸手推時速60公里既風最似C cup波......

Why push wind if you can squeeze real melons

molamola

d gif真係好正

渣波點解同推風有關？你渣開咩波？

得唔得 咁我+番幾張先

大波來了

可唔可以賭我條J

而家先跌已經太遲

📈

沉晒船

想gun

我今朝平2318 LP 又無人跟

好野黎

你幾點鐘出過聲?

大陸仔日日搞屎棍 睇你幾時收皮

BUY NG BUY 10 LUP 暴走 HO

今日股權結,啲按加左
冇錢做倉
btw今個月16%
岩岩好達標

納強硬得黎好chok

股權達標
期＋期指very good

wa....
你咪成3,40%

剛玩莉莉安非常有感。早知道不買了。這公司根本詐騙集團。

打人現在變抓癢。根本毫無威脅性。經濟跟對方差不多情況下就是感覺少對方一件裝備。
之前每場都有穩定25-35%輸出。剛打一場竟然只有18%輸出根本變打醬油的了。

在加上原來1/2技清兵又慢。 我認為很快就變T2角。
早知道買閃電俠了，這垃圾公司一直改來改去？莉莉安現在還敢賣23888？

10000點目標500
有成千幾點

明明人形先係主體
Ｄ台狗識hi玩

我應該
股就16%
期就20-25%

我賭得細同唔會加注

hehe

2萬 3年 變1400萬

唔好睇少果班腐女....班人仲恐怖過毒撚.......

nake short實有total lose一日
除左XX

傳說的問題就是，坦裝太爛，坦克戰士寧願出半坦輸出，物攻裝很強，射手不是爽爽輸出，就是莫名被戰士抓掉(不是刺客？！)，法師只有法刺能用(少數手長的例外)

me day day loss ar

木加雀半坦
後期1on2都未必輸

nake short 15%價外
有咁易輸咩

佢地已經諗緊邊個係0邊個係1....

175 15%先十七十八蚊
輸屎你呀

大佬呀
你簡呢隻找死咩

2318 nake short, 驚到瀨屎啦

Hehe

執骨搵果d呢期個市幾大波都殺唔起殺唔落果D....回報唔豐厚但勝在執到骨........咩2628 1988...

冇對手，成咩

在那原森林和原野，…

納強收市勁假個價咩料 禁錯制呀

提到貝湯美本將為「賽黃晶」主轡，音無秀孝解釋：「馬主希望今仗能由頂尖香港騎師策騎，貝湯美不但熟悉香港賽馬，而且經驗豐富。」貝湯美說：「牠看似是一匹前置型賽駒，若未能領放，則會緊隨領放馬競跑。馬兒上仗角逐一級賽得第六，表現其實比名次為佳，該賽步速先慢後快，而牠曾一度受困。」

笑左

kc leung都好撚過佢啦....

又用941頂上去 雞黎

薯.....

金山今個月lam lam 脷

呢期都有跟你隻762
不過11$差啲收皮
險守

典解完全封鎖都仲會見到撚屌啲留言

hehee...

在港從騎的三屆悉尼冠軍騎師羅理雅，因涉嫌參與賭博及接受利益，本周三(25日)遭香港賽馬會裁定違反兩項賽事規例重罰停牌15個月後，消息指羅理雅當晚即被廉政公署人員拘捕，至今日下午約2時30分獲准保釋候查，東網獨家全程直擊，估計羅理雅被拘留在廉署北角總部逾36小時。廉署發言人回應時表示，根據政策，該署一般不會評論個別案件。

rose ma ho jeng

炒飯好似篤左邊d人幫佢落注

篤出黎 佢都收皮喎

係 篤左 好快有堆人同佢一齊飲coffee

唔好貼圖thanks

rose ma 都唔貼

三五成群

有冇傳...

有冇傳

排位中

ng sick da sup...

禾而家了解bc係咩taste

....美科技股

rb 咩位p

清你平時食開咩

BC....

你想點 咪行過黎.....

跌隻蘋果啫.....帽事既

TLA

除褲啦

拮屎忽算唔算破處？

可拮穿而不可隊穿

可插入而不可中出

5個正常人對面台🐶切菜咁切

你一走就有兩條雷友

搶我射手位隻00 雷到pk

我第一次五排打得好小心
五個正常人唔可能比我雷輸

和氣あず未 (Special Week CV):
スペシャルウィーク号
出会ってくださってありがとうございました。
去年会いに行った時、元気に走っていたので私自身もショックでとても残念です。
どうかゆっくりおやすみください。

冇啦冇啦

動畫先會做到咁美好咁多平頭冠軍俾大家開心下.......

Please let me go

食好西

TIN TIN AR...

巴雞之星 隻馬狀態全組最fit...fit到爆炸...係個人唔知得唔得...

應該都係佢啦

又升到仆街

D7PCBC

公平咩...

下星期大陸無市

傳說出係switch

清坐JOR幾耐

麥維凱又傷埋

用kc ng 算啦

整個布宜學你嘆

0 for

下...換左布宜學

巴基真係特別多事

布宜學......飛得

告東尼自己上啦

走死位

有乜死唔死位 拉到後一後 直路掉到外一外

巴基睇嚟要騎足全程先掂

U 0 FOR DOU CHOW DOU...

黑仔馬

笑左 布宜學 朦朧美態點輸多名利有眼睇...

不如搵三國時代197年黎比

2047 model

我講係用諸葛神算去算呀

佢啱以前馬佳善，高雅志呢類

幸運如意咁熱

大芋清ah

話時話
蔡明紹點解冇馬騎?

你覺得呢？

就係同你諗法一樣啦

用人不疑 疑人不用

FOR NG FOR 洛克 HO

no

「顯而易見『馬克羅斯』是主要的對手，潘頓是步速控制大師。如果『平海福星』在前半段途程跑得輕鬆，末段能夠交出像打吡一役那般凌厲的衝刺，我認為牠將會在外檔疾衝而上，如果轉入直路時與前面馬匹的距離不遠，我認為牠可以追趕上前超越牠們。」

大屍級潘狗

唔場唔知點買
睇黎都係買潘狗

好似del左已經

幾時先會好似萬寧咁

飛霸龍 仲咁撚多飛 唔係掛.....

九倍ok啦

見人直接衝後排HO ARM ME PLAY

習大呢排好靜......

愈黎愈覺習大借侵侵教仔

夾爆春袋就有份

agger
兩韓峰會擺明俾人當無到

RB下月開左咩位

潘狗1.8大仆街1.9

Comment deleted

星期一似上，比位你地開

75
57.5

我岩岩CHECK返倉
原來我下月幾乎吉倉
RB87.5
GL29,30
金山34

87.5 Chisin

岩岩CHECK返
上面全部都係4月9號時開...
RB有0.2

但其實好脆

利熱車鬥7系列

4Ching=G=PT

梳AR...大陸網絡真係俾狗用...

4c變Ke Si

重有30萬
勁

嚴格意義上說，不是輸錢，是鴨仔們的一個“策略”。鴨仔們就是用輸錢“策略”，故意俾錢讓老豆用，使老豆沒機會發展自己的操作系統，還反過來說老豆輸錢，說老豆廢。荒謬。

中國工程院院士：微軟故意放任Windows盜版 反過來說中國人小偷

堇得8% 加聖劍20%暴擊率

大陸就玩王者啦DLLm....

人走蛇教學post

睇man run 個post 學到好多野

留名睇4C爆PM

d7ks

why ar

Hi

有冇抽

中左雨宮

想換嗚上

冇愛

4ching 會否屌鳩 me..

佢屌台狗就有

巧滾動
man run sir

sir man run

飛馬再威

一向馬無乜 二來拉子打兩野當交數

大師兄歸位？

揀左郭能...全程求其

btw..科拿果個入波派錢呀

2018年仲買部能...

我錯了

但開懷唔似咁廢
應該迷潘

告7馬會啦

NO LA...

🙇🏻

今日打左幾舖
頂班台狗唔順

YES...一到HOLIDAY就成班台🐶小學🐔搞到變庇護工場贏輸關鍵睇邊邊少智障...

無帶錶都贏

大番三個G1了

買7俊就咩都冇，唔使玩了

你講呀ma

你唔講大家點知呢？

.......想針

睇黎呢個post 日日會爆了

我5月後都唔入嚟啦

田少AR...

人走呀

我覺得後面世澤之星有得過下癮........求屌醒....

一個csl的告白

分盡啦..失望左太多次

同組旌暉唔知點跑法.......醒目名狗走唔走又係另一個問題......

屌 放得出就有

馬克羅斯今日想贏幾多........

我想要名狗喇

十磅俊表示 i am king of the shatin today

耳邊風跑千四做乜鳩

落棺蛇都上埋水

咁7俊呢

你不如問下大番今日想幾多個第二

然後又講佢個fd點點點啦.....

原來佢個fd係人走

大仆街第4佢就第2

sir lok kwun

勝得威兩倍Ｐ又ok woo

OK GUN一棍轟落去先

我覺得呢個檔同埋呢棚同組馬好撚難跑....

Tla
我小注炸

紅盒入左沙田?

今日前跟好
佢上場其實好勁

係呀
有310飲食卷

同組4 5 7 11搶先機居多.....勝得威仲要重磅大機會放唔到頭....有d老尷....

有倍率先買少少
兩倍樓下唔買

l樂觀蛇

九成1 3碰碰Ｐ

屌佢啦 人走自己嘅post好似係度搶戲咁.......on9

好搶口

打錯
4先岩

今日咁樣飛霸龍都贏唔到可以雞得

名狗

柒

我番又係度 大番p過4關都十倍了

當年公司完成左果個幾年大project,成班都坐定定等升職加薪，跟住公司出左個memo:

「由13個月改為12個月糧，而第十三個月既錢會平均分配返去返糧度」

咁ok呀，無乜問題！早左有錢洗tim

「另2013年既加薪會一次過係今次調整反映」

即係加人工？正呀喂

到出新糧果一日....

中四重...1蚊..

屌post 錯

屌...中腳唔中膽

人走好強的氣

唉，一提起差d係街打爆$2部ATM....

唔差在啦

已成過去喇人走蛇

迫你條不歸路

All in魅力之友wp 明明 2.5 1.5..

rb refund ar
輸左餐老麥

1.0 係咪咁絕

講起兩蚊...佢夠膽開係一間廿幾三十年既中肯對面....

屌西了 買左條喜勇狗開波嘅過關P....仲要唔係細注...我突然間淆淆地....

今日利放馬克好穩

利申：琴日屌法比，佢三分鐘一箭定江山

具腸同力架有機會辣下佢

力架唔會辣佢 你睇場金盃就知 冇本事辣...

大陸行擴張係求其做

我唔賭浄睇

之前見馬克1.3P屌左幾舊
而家得返1.2

last moment先買啦

無囡

要相信侵侵

一切都在侵侵掌握之內

習習梗有D野袋，e.g. 比習習響中韓邊境買地又好，起廠又好，起個北莞又好，如果唔係點會唔出聲

借侵侵教仔既係指中興，我估最後會殘賣比小米 / QQ ，贏國又贏

又講女

$2

可以做狗餅了

屌西 喜勇狗第4都冇...咁都過唔到隻精算閃擊...

買唔切..q arrr

7俊雞黎

唔關事嘅 隻馬自己跟跟下都斷

惠 is 🐔

ka siu yau mo eat lui recently...

平湖之星同川河尊狗大家實力差唔多...賠率咁樣樣....

9分鐘唔洗爆塔完場

嘻

大仆街仆街死

成班傻9又係咁樣輸 重想咁樣輸幾多次

等陣平海咁樣輸埋佢OK?

西方快車 撚到透...唔識睇...

me 大番3x1

圍弓屌唔屌得過

呢隻真係講個信字

卡士夠唔夠真係自己諗....快得過幸福指數佢就係神........幸福指數就算冇尾佢仲有頭段.....

豬到含 求翻身馬

1同9點簡

大番

真係買三重彩 邊有得跑

見1好分
買左1

祈普敦食屎啦

算唔錯架啦

入直路等咁耐先騎

又輸$10

天下圍攻會唔會一野加到上127 128

我番又一把把星落我拉

最多加13分 好似係

大番D過關飛重到...

雷狗

留返1舊今晚撐DADDY
其他訓曬落去買大番

點解DADDY得1.35.....係咪ON9嫁.... 點買

哇....大雄圖q....唔係掛

我大笑了

巴狗

輸左錢都開心

完全係話比細告同大仆街知 我想贏 其他根本係垃圾

雷西收檔啦

仆街...螺絲....

騎功垃圾...

我輸條三串一都happy

睇黎似之前用太多 抖下啦

入直路就斷左

今日入晒肉 隻蝦唔掂就跳得

3歲133磅第一次跑轉彎 不了

巴基之星重有力係度玩口水玩脷

愛添滿 小試...

一望空成粒炮彈咁飛出黎

中左3/7
今日唔買雷狗贏晒

無鞭過 鳩推收韁贏

2400都可能得

遮打盃去硬

22.85

平海福星..以後莫雅再諗...雷西算9數....

連鷹雄都爆唔贏

睇replay啦
打左幾下啦
雖然未打就confirm贏左

我睇完隻星州就知冇行

沿路走冇莫雅騎咁順....我覺得馬肯定仲有係手...

對手太強
落返去1600啦

斷左馬克屌

GUN左$10

最後一場信唔信雷狗好

幸福分享 柏寶就柏寶....

同路

跟

精明才子湯四重....

綠仔塞完一輪都衝贏精明才子

柏寶真係
走撚晒佢仲搵緊位

屌你老母呀 毒撚男

隻興爾過鳩佢我就大豐收了 過唔到結果今日食大督屎.....

想屎........仲衰多手買大左.....今日輸成皮野.......

ME WANT DARK LA G...

識撐一定等禾落後之後撐反杯，近排興

杜狗...

人走蛇......多口問句.......返工果陣點炒.......係唔係拎住手機aastcok再公司電腦開SP.......定係手機sp aastcok兩邊開

我以前返銀行係一撚定要開住黎睇....

investment bank? 入面做it 人工高唔高

不，連兩蚊都加得落手有幾垃圾自己諗

手機aastock最大問題係成日睇睇下夜期消失左要kill app再開先有......影響效率同觀感呢個真.....但市面好似唔存在更好免費產品.......

無錯
Ipad aastock都無期睇（定係我唔識撳）？

係冇架.....自己開個safafi之後開aastcok web版跟住係咁refresh啦......我都好失望.....

小柴ng出...

3ｘ

佢都係得m5同m10
無小時/日線

其實真係想炒股 都要買嫁啦
一個月俾五舊 點都會賺番黎嘅

rubbish la 3x.....MACD ROC V+ 一定要有.....

sor
少睇圖

sor
唔好屌咁大力

梳 一向唔睇

me rubbish

咩係v+

冇所謂啦......我有用唔代表其他人有用.......市面好多人都屌呢D指標垃圾......雖然我都知真係垃圾.....

我只係set過哂d參數去突顯返個觀感出黎....

volume+......其實我只係覺得量個指標性唔夠先會夾埋另外兩個黎用

但有時d區間盤 就唔使睇呢D了 跟區間頂底左近擺個sp牛熊盤就算了 人懶.....

人走蛇

人走sir幾時開班

papa 會嬲的

youtube live channel

巴基會唔會出去跑呢
今季冇乜用

都講到明純分享經歷，都重要查家宅show 身家咁，無氣了🤷🏿‍♂️

找左數就算，雖然好平凡，但係我的而且確係咁一路就過黎，希望有想知既人有得著。休息下先

好多就係靠開班搵食…
唔係好多係勁多…

有咩地方跑...寶塚再見明月千里？

不如去安田丫...

你唔講禾都醒唔起連登係冇pm功能

學ＢＣ開TG

所以我逼住係度叫你找數...

個個都係學果啲嘢，但唔係個個都成功
你休息下啦

我就係知先開post

_ _ _ _ _ _ _數_ _ _ _ _ _ _了ok？🤔

ok

Thank you sir man run

man run ar...

上埋熱門

有無諗過
無論用咩工具炒
呢度成班上左岸嘅

都係因為個人夠醒，腦部發展/運算速度高嘅
所以廟區呢度啲痴線佬唔容易受其他人加入/其他人唔容易成為其中一分子，轉數慢啲都會俾人ignore

我相個無論用咩工具
都要有相應嘅CPU配合

我一直相信
「優生論」、「精英主義」係廟區係得到相當完整嘅體現

人走

潘狗當住枝咪屌鳩具腸美
睇黎具腸係香港都冇運行

咩事呢....係唔係隻賽黃晶?

「『巴基之星』現時的競賽意慾很強，作戰心態濃厚，牠今季跑得少，試閘仲多過真正競賽，牠下場的目標是遮打盃，由於牠今季跑得少，體力充沛，故我可能部署牠遠征，6、7月去英國雅士谷馬場跑大賽。」

好似話具腸燒足佢800米

雅士谷跑咩呢

係啦 係唔係都屌架啦潘狗......

巴基之星 平海福星 兩隻證明雷西d功夫真係水....剩係服d硬功佬........

笑話
人地都未話你頂住條欄

佢其實得一招,可以好快比到後勁出黎
同埋走位ok

好快有得換

係啦 轉彎果下突然俾力借力打力丫嘛....所以我一撚直都屌鳩佢d硬功太水......

放頭又唔勁
後上又唔勁

早買早享受...

人走
真心想問一下
你其實刷多Ｄ錢後
會揾部份買返Ｄ穩健股

件事settle 後應該會同朋友開間公司，事成既update大家

炒左咁多年其實已經唔知咩叫穩健.... set 細d cut loss 咪穩健囉

再問
你每次max lose佔全倉幾多
我怕我自己太保守

有

我大約廿五萬開一張期咁既ratio , 近年有時都幾硬頸，所以一年總有一個月埋單輸鑊甘

但以day trade 計，唔超過200點一張

過夜就好睇我有幾信自己睇果樣野...

權呢？

我好弱..... 買多數都係因為uncertainty 大包圍先開，你問權傾天下既bc會好d

佢個時都係問我
我依家問返佢

人走點解唔買D收息股屌屌佢
平時都見你做開ZONED多
有正股咪可以當HEDGE下

即係如果你nake short
你又有方法cut lose cut 得靚
1年贏11個
你會唔會買正股?

me use adc勝率最高...

當你發現股票速度慢用嘅精神同你炒期指差唔多......咁仲點會炒股.......

股票週期太長了.........

sir man run 個post下面d絲打

Hi me is BC

上埋聽日就唔潛啦

潛先真

有女就唔識人啦

拿我就用你倉做例子
400K
一年就當贏600K好唔好
咁1M啦...
當然你唔止啦
我應該會抽PROFIT一半出黎買正股
真係穩穩陣陣
300K股
700K再繼續
我會係咁囉....
或者保守D好似你咁
所有PROFIT都抽出黎
下一年繼續重新400K開始

香港個股市真係迫人炒多過渣

買收息股就係為左唔想理,
一年派5,6%息
穩陣D嘛...
咁當然你可以話黎緊加息週期之類個D啦...

就係我一年左右
45:40:10:5=正股:大長沽:nake short:馬仔
我每個月張贏的錢分落頭兩個倉
我有計過正股賺好少
nake short賺最多
我自已一路同自已講穩致上
雖然一年有一個開
但個心其實覺得好on9

見人走賭咁大
我呢個零月變做
40:35:20:5
又好似幾好
咁我諗下係咪要再諗下點分報

agree...你睇下堆所謂大藍籌...

講真 一舊錢既然有最有效率嘅方式做大佢 點解要將佢分散去其他地方度.......

指數股又俾人舞

內地股 細價股 8字頭又妖 扑中既機率可以有幾高 扑唔中既downside又大

所以我真係要反思一下

苦ching
你個本佔幾多係炒期?

所以大戶醒目，出牛熊

鬥炒

我既概念係分散風險
姐係加息呢個概念一樣
無風無浪有錢收
點解仲要去博
呢個係我既概念
當然人走玩期係執豆咁執...
但比著係我就會買下D正股收息股
BTW ME IS ZERO IS RUBBISH

咪即係有d人打一世工
有d人一世都唔打工

80........已經放棄炒股票......剩低都係去股票期權同馬仔度......

每個人負擔都唔同
邊個唔想早d 搵夠退休算
日日同個市鬥刺激唔辛苦架咩
d 公司係咪咁穩健
真係年年派到咁多息
股價又hold 到唔下沉
而個息夠用個本又要幾大呢

Tin Tin

其實苦ching你同人走爸係有一手
自問圖唔識,又好難學識
我信d野係有pattern
因為人類總要重複同樣的錯誤

好似下下急抽包括941都冇好野
我現在只賭上唔到34000
純感覺鳩沽
當然,最簡單個d會用啦

我唔會有佢搵咁多....冇所謂啦 贏到就得 我係大單邊升市先輸得多....因為動力失衡......

rb好準wor
你都係睇圖派?

都係生活需要先逼住你去學去試......

都話鳩估
我只沽唔買
鳩爆上我溝炸,當大長沽
你幾何見我cut lose
我買上都係用lcscx2,零成本
唔上我冇損失
呢d係期權策略

你見我成日食100點就知我廢啦

冇咩廢定勁啦...贏到夠生存就得...

DADDY真係
好彩我見主勝1.35冇肉食
轉左半主1.8錢已收

人走講的野最好一樣就係要守紀律
好似我點解成日要on99係度報倉
就係因為呢度d人會binc
下下輸太柒自已都過唔到
又會比人叫refund
所以買之前諗下咁買會唔會柒
自從係度報倉
我成功率高左好多

股權倉我地廟區都幾透明
任報,又冇人PLRR
良好風氣

long term贏咪得
你係做call spread? 係穩既

我都係炒期多 近排由即日轉左玩隔日俾人夾到仆街

好似我30055-1
我sp一張29200
lc308 sc314x2
呢兩set可以幫補一下爆升輸少d

屌
咪主要係得我同你鳩short

花膠,苦巴都有
好似仲有一兩個唔記得名

LCSC呢個以前係咪冇嫁 ?

ok 得閒研究下先

我之前一時時做
依家次次做
近排磨多可以做
大單邊上有Ｄ危

話左落後先買

無限錢

盲捧DADDY
屌左半主

聽日跟SET細國屌屌佢先

冇落後要買到佢落後
補返100蚊阿記下一隊先

RB股權仲有咩倉介紹下
我而家有8成錢係手未開倉

我剩係想屌死隻興爾點解咁撚樣都過唔到隻精明才子.....唉屌...

屌你啦
我個倉得兩球幾
大長沽10000點先50萬
有兩set
有幾無限錢呀
我賭得咁細

我有d怕
越黎越窄
怕爆邊
6月唔健意開

屌西

你保本到咁就不如專心玩權倉啦...起碼你有把握過期

爆過倉怕怕呀

當日兩個月十萬變四十幾
太自high輸到得返幾萬

baba

原來係你

下下all in好易
唔洗中十囗

黎緊5月喎